[Apple已死] 大家入黎幫Tim Cook畫畫

成個twitter都係佢D圖

原圖

改圖

今日出airpod2 佢自己整左張

補返個source

無人理